一句到尾 唔好搞交通燈 好唔好？

好多司機手足，行動不便者，同老人家真係好需要交通燈

支持
反對

宜加革命呀 訓醒未

實好，但最後都係會有狗破壞

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Yes sir

呀sir話止暴制亂

一支交通燈壞咗，就可以好明顯咁分得出更多人性優劣

咩都唔好搞最好
支持與暴力割蓆

之前因爲想三罷 有車做rb 先搞交通燈
唔覺有咩問題

極限施壓 永無寧日

無六月既衝擊，八月既亂象，送中例都過埋喇
仲問？

黑警破壞的，訓醒未

革命唔係嘉年華會玩泥沙

係要有付出

一有交通燈 個畫面即刻靚晒
又贏

我睇幾次都係卧底狗做

其實點樣好需要交通燈？

渣車撚表示冇交通燈仲爽

啱

無交通燈d盲人無人幫 真係過唔到馬路

問過班狗未？

係呀
乜都唔好搞最好
正一死港豬

要講幾多次呀屌你老母
好多燈都係政府自己熄

攬炒
和你shop都會搞到人
搞鐵都會搞到人
抗爭都會搞到人

拉, 又黎交通燈
仲未搵到第2個切入點

一句到尾 唔好再抗爭 好唔好

唔搞交通燈都凸顯唔到政府廢到無倫，又唔派交通警，又唔去整燈

講撚咗幾多次
你親自落場阻止啦

仲有黨鐵 好多行動不便既人靠佢
仲有美心 好多手足同老人家想食
仲有劣品360 好多師奶需要買
仲有三中書商 好多小朋友需要買書
希望大家唔好再破壞

你估香港人唔會幫

唔好

革命啊 dllm

政府都播晒宣傳叫人唔好搞交通燈啦
樓主又叫人唔好搞喎
樓主=？

拉啦屌

真

我比較實際，幾個區冇左交通燈之後都見唔到所謂既安全問題

行開啦死左膠
理由搵個好啲好無
你不如講
唔好抗爭啦
好多廢老藍屍要河蟹穩定呀

依句真

壞唔壞都好個政府實搵d狗熄哂d交通燈

乜都唔好搞，on9

而家喺革命

原來唔攬炒

最好聽朝起身就光復左香港好未？
又黎輸民意？屌你啦

老人家，有燈佢地都係唔睇，仲要特登衝紅燈

中point

利伸認同沖沖子做任何野 make noise 明明收咁多稅無人指揮交通先係問題

不過真係眼見好多燈無事無幹都熄左 派左狗出黎做野有咩出奇 擺明對家想放大擾民嘅地方 共慘黨最叻搞內鬥

No sir!

好人一生平安

搞還搞，唔好搞到人

旺角過馬路好撚爽啵

阿婆過馬路醒過你啦

唔好搞交通燈 將來發生意外就麻煩

拉

繼續搞係正評定負評

屌你咩，元朗國大馬路成兩個星期仲未整，宜家係政府班撚屌特登唔做野

幾個月仲講

［行動］星期六就係721五個月

每次都岀呢d post

同意
美孚壞咗最少兩個禮拜
塞車冇曬

無交通燈 無人掛住睇手機 不知幾好

全中

拉

日日俾人爆頭個啲唔理，淨係掛住交通燈

但係係唔係冇乜用？車都照行

十字路口果啲壞咗既交通燈又咁耐都唔整

用86 個人支持證明連登仲有好多左膠

反對

不如喺壞咗/無整嘅交通燈度貼文宣 等啲人等過馬路嗰陣睇

方向大致係無交通警/無人整燈

我揸開車
爆燈其實作用不大
反而中國會塞死曬

G持

叫共產黨唔好搞香港ok?

爆左燈仲順左

我覺得搞交通燈應該係一種手段而唔係目標
如何可以去到禮賓府同中聯辦係唔需要搞交通燈的
退一步大家可以考慮民Ｘ聯低級成員及泛藍名人可能比較交通燈更有意義

之前無交通燈仲快, 行人同車輪住過
依家一有交通燈又要on99企係到等

不過見到係後生揸車就好危險, 果啲一睇廿幾咁果啲, 唔撚理人直衝

其實似係比以前更順
以前可能要等空燈
而家無車就過得
不過裝修既野 點都支持

拉 時代革命唔係得個講字 搞個燈都唔得 番屋企搞革命啦